［公告］因牙古路侮辱凱晴，本人正式與其脫離兄弟關係［心碎emoji]

大家知我，牙路，2和b呢三兄弟
堪比波台劉關張，
於波c大戰中立下戰功無數
本人已表明，凱晴同我ex好似樣
她仍住在我心中
但他仍然因凱晴支持暴聯而侮辱凱晴
本人悲痛慾絕，
因此公告，與牙古路41 年兄弟情正式結束💔

原諒佢啦

為女人唔要兄弟

做得好

支持

上一次他侮辱采妮
我已想不再認他
但也給了他一個機會
現在不會再給了

兄弟誠可貴
采妮價更高
若為ex故
兩者皆可拋！

HI HELB

系

我的心其實很痛

世說新乳連登篇：「希比、牙路嘗同台鳩噏，有迷曼聯當選者、希噏如故，路廢噏出看，曰：「此臭雞也！」希割席分坐，曰：『子非吾弟也！』」

唔緊要啦 凱晴有我錫番

真係好似
同佢一樣樣...

割蓆始袓

似我老婆結衣bb

劉關張

黃巾三兄弟就有你份

On9

我淨係知你係一條扯唔起既撚樣

Hleb

收嗲啦，浪費網絡資源

你夠浪費香港資源
你又仲生存？

收嗲啦結衣都老啦

你係

請尊重~謝謝

路清就唔岩啦

魚拉突球遊送來祝賀

Who

牙路冷血言論鐵証

牙路同你地有尊重過采妮？
有尊重過凱晴？
有尊重過牙Joe?
有尊重過我？
食屎啦

你比人流放意甲喎

程志遠，波才，張曼成，三柒頭

你呢啲兄弟要唔要都罷

佢唔抵幫

條𨶙樣搞到凱晴冇晒面子
脫離關係算少

想聽多啲有關樓豬同義禾脾既故事

希比哥哥
對不起

對唔住哥哥

牙古路=張曼城

應該再做咩行動

一世人兩兄弟
唔好侮辱佢啦
如果我=項少龍
我ex=呀清
咁凱晴就係琴清姑娘
兩個都係郭羨妮黎
你明唔明

你人如其名

我係你乾爹
同你媽媽有建基於感情之上既交往
你可以叫我uncle
等你接受左我先

真的想知道嗎？
我們是在深圳河以北長大的
有人想知道我再說

對唔住，我唔再侮辱凱晴

屌佢菊花屌到佢性病

想知你地點由直變gay再變番直

我地3 兄弟都直
唔係點會有ex
你隻19000

明白
口快快爆響口唔好意思

呢 d 咁嘅兄弟唔要都罷啦

喺上面一早啪咗

想g

累了

我地一日兄弟一世兄弟
當日以為香港好，帶佢地黎
而家睇返上邊咁好，香港咁亂
我錯了嗎？

上面而家好文明
睇下個世界啦

雖然佢好差
但佢係我細佬
就像中國有好多不夠好的地方
但我地都係中國人

你以前個ex都係雞黎？

我地始終係中國人嘛

請問哪一個是心碎emoji。。

💔

你老母就雞
On9son你人如其名

原諒你吧😗

咁凱晴又真係G

G你老母
你G唔G，你老母就係G
我G佢個G點就係男人都G

大家一會兒放午飯會吃什麼喔

我地互相尊重